提提大家，21/6係義士頭7

無論你去唔去遊行，21/6 請去金鐘拜祭

15計第一日？

不要忘記

成日話林鄭五無

咁621時間，地點，實際行動傾左幾日都無共識

你地想政府點樣驚得落，泛民點樣配合，我就諗唔到

621做烈士悼念大會好過,至於會唔會因為人太多而企出馬路,呢個就無人知

推

去左旅行黎唔到

灑溪錢

屌頭先睇錯咗做7頭

義士安息

係

唔係加七日，係第一日開始數，數到第七日

15 16 17 18 19 20 21

即是21號